Greta Thunberg is TIME's 2019 Person of the Year

How dare you

Don’t deny her efforts

....

睇怕諾貝爾和平獎係佢

今年輸左啦

希望佢可以鬧下支那破壞地球

time左膠上腦係常識吧

環保左膠，但被人踢爆過自身唔環保

左膠都不得了

有時呢啲明讚暗踩

死左膠

屌你老母time

detail？

果張火車相囉

我想問，點解會輸，明明投票好似高d

#21呢個撚樣又嚟引戰啦

屌

DLLM FUCK YOU TIME

How dare you!!!

快啲上Facebook spam:
'Congratulations from Hong Kong!! 🇭🇰Let's continue our fight for future'

因為美國係左膠地盤，唔屌唔做野！

見到唔少外國人話點解唔係Hong Kong Protestors/ProtestersThank you

輸比另外3個都無咁嬲

作為meme攞獎？

保持風度 唔好鬧TIME
唔好再犯台灣戰線嘅錯
佢主題係Power of Youth
可以喺comment say congratulations 嘅同時，順便介紹介紹香港陳彥霖、周梓諾、曾志健、周柏均、梁天琦、黃之鋒、梁繼平、張崑陽、周庭、羅冠聰等等嘅年輕抗爭者、社運青年

支畜會講：美國都係咁，美國衰過中國你又唔講？

Time,CNN,Bloomberg都收左中共唔少錢

推

power of youth 係講 how dare you 係代表人物，你咁樣好柒

都未贏
憑咩做person of the year

push

連登仔：裝修

垃圾